好想大波！！！

男朋友成日暗示我細波 有時都嬲嬲地
利申 明明我都唔係好細啫。。。

男人老狗要咁大對波做咩

話返佢j細

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

打咁多字cls到底係咩令你覺得我係仔